有人巴打知依隻係咩昆蟲

近日我間房好多隻咁樣既昆蟲（好似縮水獨角仙）
有人巴打 可以話比我知係咩黎？
係咪我間房太污糟

谷牛bb，好可愛，放生牠吧，功德無量

睇下你屋企個米岡
穀牛黎

但係我米缸冇事喎
會唔會其他地方都有機會生到出黎？

依層就唔知，不過你最好見一隻殺一隻
我試過成屋都係，加上我極討厭蟲，差啲放火燒屋

曱甴

我有袋麵包糠冇封口搞到間屋一堆谷牛，建議你睇下係咪冇封好個米罐，試過食食下飯有一隻，訓訓下又有

吊拿媽 又有了 仆街
因為我D牆身白色 一眼就望到

搵吓你屋企廚房每一樣乾貨，未必一定係米有事